\chapter{Thématique}
\label{thematique}
L'aspect principale de ce jeu se nomme \textbf{thématique}. La thématique est l'élément qui déterminera le déroulement de la prochaine partie. Cette dernière se détermine avant l'évènement. Les joueurs qui ont le privilège de participer à la thématique devront le faire selon les règlements qui sont décrits dans cette section. La thématique est un outil dramatique qui favorise la planification de scénarios. En même temps, il encourage les joueurs à offrir les meilleurs performances lors de l'évènement. Une thématique appartient à une campagne. Une campagne est composée de scénarios. Chaque scénario est divisé en actes.

\section*{La Campagne}

Les organisateurs (qu'on appel ici \textit{metteurs en scène}), doivent choisir un thème de campagne. Une campagne ne peut pas comporter qu'un seul scénario. Elle doit comporter au minimum une mise en contexte et un dénouement issue de deux scénarios différents. Le nombre idéal de scénarios par campagne dépends du nombre de scénarios par année (réelle) et de la disponibilité des joueurs. Par exemple, un grandeur nature comportant cinq événements par année pour lesquels la majorité des joueurs sont les mêmes pourrait effectuer une campagne par année. Puisque la disponibilité des joueurs et des metteurs en scène varie grandement (de très disponible à peu disponible), il faut adapter selon ces critères. Quatre ou cinq scénario par joueur est un nombre intéressant. Il permet un développement riche sans s'étirer trop longtemps.

Le thème de la campagne se défini avec N éléments. Une campagne doit posséder M personnage axiaux. Il doit mettre en opposition L prémises. Finalement, il doit y avoir un \textit{critère d'escalade}.

\section{Scénario}

Le scénario 

\section{Acte}
